有無人係IG搵你地做簽約直播主

呢排身邊有勁多女仔
唔理靚定醜都有人dm佢地
問佢地有無興趣簽約做直播
聽日我個個女仔fd好似話想試下
有無人知係咪伏嘢
係咪層壓式推銷黎？

冇圖點討論？

佢得一句嘢，貼黎都無用啦

有 全部都支那平台
擺明有哂潛規則 要陪老闆啦

係IG搵人返工 用腦諗下啦